仆你個街 利迷又俾人迫害

邊位手足

我來 sor

...

Sorry下次唔會

樹大招風。。。

其他球迷扮

邊個會用個咁能柒嘅牌

@利迷隻狗

似港毒之父 得佢咁柒

屌你老母我泊係到又點呀
又唔撚係泊巴士

樓主基佬

過咗二千正皮 update返

樓上基佬